msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: space 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-24 14:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

msgid "read_deleted can only be one of 'no', 'yes' or 'only', not %r"
msgstr "read_deleted只能是 'no', 'yes' or 'only', 不能是 %r"

msgid "An unknown exception occurred."
msgstr "未知的异常"

msgid "Programming error in Stor: %(reason)s"
msgstr "程序错误: %(reason)s"

msgid "Not authorized."
msgstr "用户信息异常"

msgid "User or password was error."
msgstr "用户名或密码错误"

msgid "Resource could not be found."
msgstr "资源找不到"

msgid "User %(user_id)s could not be found."
msgstr "用户 %(user_id)s 未找到"

msgid "Taskflow %(taskflow_id)s could not be found."
msgstr "任务 %(taskflow_id)s 未找到"

msgid "Taskflow %(taskflow_id)s args %(args) error."
msgstr "任务 %(taskflow_id)s 参数%(args)错误"

msgid "Task %(task_id)s could not be found."
msgstr "子任务 %(task_id)s 未找到"

msgid "Sys Config %(sys_config_id)s could not be found."
msgstr "系统配置 %(sys_config_id)s 未找到"

msgid "Volume %(volume_id)s could not be found."
msgstr "卷 %(volume_id)s 未找到"

msgid "Cluster %(cluster_id)s could not be found."
msgstr "集群 %(cluster_id)s 未找到"

msgid "RPCService %(rpc_service_id)s could not be found."
msgstr "服务 %(rpc_service_id)s 未找到"

msgid "RPC service connect error"
msgstr "RPC 连接失败"

msgid "Node %(node_id)s could not be found."
msgstr "节点 %(node_id)s 未找到"

msgid "Node %(node)s roles update error."
msgstr "节点 %(node)s 更新角色失败"

msgid "Service %(service)s restart failed. State: %(state)s"
msgstr "服务 %(service)s 重启失败， 状态： %(state)s"

msgid "node: %(node)s osd already in pool %(pool)s, can't move"
msgstr "节点  %(node)s 上的硬盘已经加入存储池 %(pool)s，不能移动"

msgid "rack: %(rack)s osd already in a pool, can't move"
msgstr "机架  %(rack)s 上的硬盘已经加入存储池，不能移动"

msgid "Datacenter %(datacenter_id)s could not be found."
msgstr "数据中心  %(datacenter_id)s 未找到"

msgid "Rack %(rack_id)s could not be found."
msgstr "机架 %(rack_id)s 未找到"

msgid "Osd %(osd_id)s could not be found."
msgstr "硬盘 %(osd_id)s 未找到"

msgid "Pool %(pool_id)s could not be found."
msgstr "存储池 %(pool_id)s 未找到"

msgid "Network %(net_id)s could not be found."
msgstr "网路 %(net_id)s 未找到"

msgid "Disk %(disk_id)s could not be found."
msgstr "磁盘 %(disk_id)s 未找到"

msgid "Radosgw %(radosgw_id)s could not be found."
msgstr "对象存储网关 %(radosgw_id)s 未找到"

msgid "Radosgw Zone %(rgw_zone_id)s could not be found."
msgstr "对象存储网关区域 %(rgw_zone_id)s 未找到"

msgid "Radosgw router %(rgw_router_id)s could not be found."
msgstr "对象路由 %(rgw_zone_id)s 无法找到"

msgid "Disk partition %(disk_part_id)s could not be found."
msgstr "分区 %(disk_part_id)s 未找到"

msgid "Service %(service_id)s could not be found."
msgstr "服务 %(service_id)s 未找到"

msgid "ObjectPolicy %(object_policy_id)s could not be found."
msgstr "对象策略 %(object_policy_id)s 未找到"

msgid "Cluster ID could not be found."
msgstr "集群未找到"

msgid "Endpoint for %(service_name)s:%(node_id)s could not be found."
msgstr "接入点 %(service_name)s:%(node_id)s 未找到"

msgid "Endpoint for %(service_name)s:%(cluster_id)s could not be found."
msgstr "接入点 %(service_name)s:%(cluster_id)s 未找到"

msgid "Cluster %(cluster_id)s already exists."
msgstr "集群 %(cluster_id)s 已经存在"

msgid "Method %(method)s not found."
msgstr "方法 %(method)s 未找到"

msgid ""
"Command: %(cmd)s ReturnCode: %(return_code)s Stderr: %(stderr)s Stdout: "
"%(stdout)s."
msgstr ""
"命令 %(cmd)s， 执行结果 %(return_code)s 错误输出  %(stderr)s  标准输出 "
"%(stdout)s"

msgid "Argument 'args' to run_command must be list or string"
msgstr "参数必须是字符串"

msgid "Node sys disk space less than %(percent)s%%"
msgstr "节点系统盘可使用空间少于%(percent)s%%"

msgid "Ceph exception"
msgstr "Ceph 异常"

msgid "error connecting to the cluster"
msgstr "集群连接异常"

msgid "Ceph command timeout"
msgstr "Ceph 命令超时"

msgid "Data balance %(action)s error, mode %(mode)s"
msgstr "数据平衡 %(action)s 错误， 启用的模式：%(mode)s"

msgid "%(msg)s"
msgstr "%(msg)s"

msgid "SSH Error: ip(%(ip)s) Authentication failed"
msgstr "SSH 错误: 地址(%(ip)s) 认证异常"

msgid "SSH Error: ip(%(ip)s) Need provide password"
msgstr "SSH 错误: 地址(%(ip)s) 需要提供密码"

msgid "SSH Error: ip(%(ip)s) Unsupported authentication types"
msgstr "SSH 错误: 地址(%(ip)s) 不支持的认证类型"

msgid "SSH Error: ip(%(ip)s) Internal authentication exception"
msgstr "SSH 错误: 地址(%(ip)s) 内部认证异常"

msgid "SSH Error: ip(%(ip)s) Open a new channel exception"
msgstr "SSH 错误: 地址(%(ip)s) 打开新通道异常"

msgid "SSH Error: ip(%(ip)s) Host keys do not match"
msgstr "SSH 错误: 地址(%(ip)s) 主机密钥不匹配"

msgid "SSH Error: ip(%(ip)s) Check the SSH configuration file"
msgstr "SSH 错误: 地址(%(ip)s) 请检查SSH配置文件"

msgid "SSH Error: ip(%(ip)s) Can not connect"
msgstr "SSH 错误: 地址(%(ip)s) 无法连接"

msgid "VolumeAccessPath %(access_path_id)s could not be found."
msgstr "访问路径 %(access_path_id)s 未找到"

msgid "VolumeGateway %(gateway_id)s could not be found."
msgstr "块存储网关 %(gateway_id)s 未找到"

msgid "VolumeClient %(volume_client_id)s could not be found."
msgstr "客户端 %(volume_client_id)s 未找到"

msgid "VolumeClientGroup %(client_group_id)s could not be found."
msgstr "客户端组 %(client_group_id)s 未找到"

msgid "client %(name)s already exists."
msgstr "客户端 %(name)s 已存在"

msgid "VolumeClientGroup %(volume_client_group_name)s already exists."
msgstr "客户端组 %(volume_client_group_name)s 已存在"

msgid "no mapping attached to this client group: %(volume_client_group)s"
msgstr "没有与客户端组 %(volume_client_group)s 关联的映射"

msgid ""
"access path %(access_path)s don't enable chap, can't enable mutual chap for "
"client group %(volume_client_group)s"
msgstr ""
"访问路径 %(access_path)s 未开启chap认证，无法开启客户端组 "
"%(volume_client_group)s 的双向chap认证"

msgid "can't delete client group: %(reason)s"
msgstr "无法删除客户端组：%(reason)s"

msgid "License %(license_id)s could not be found."
msgstr "证书 %(license_id)s 未找到"

msgid "%(reason)s"
msgstr "%(reason)s"

msgid "AlertRule %(alert_rule_id)s could not be found."
msgstr "告警规则 %(alert_rule_id)s 未找到"

msgid "EmailGroup %(email_group_id)s could not be found."
msgstr "通知列表 %(email_group_id)s 未找到"

msgid "CephConfig %(ceph_config_id)s could not be found."
msgstr "Ceph配置 %(ceph_config_id)s 未找到"

msgid "CephConfig %(group)s: %(key)s could not be found."
msgstr "Ceph配置 %(ceph_config_id)s 未找到"

msgid "AlertGroup %(alert_group_id)s could not be found."
msgstr "告警通知 %(alert_group_id)s 未找到"

msgid "can not delete email_group used by alert_group"
msgstr "无法删除被告警通知使用中的通知列表"

msgid "AlertLog %(alert_log_id)s could not be found."
msgstr "告警记录 %(alert_log_id)s 未找到"

msgid "LogFile %(log_file_id)s could not be found."
msgstr "日志文件 %(log_file_id)s 未找到"

msgid "Disk %(disk_id)s do not support led light"
msgstr "磁盘 %(disk_id)s 不支持点灯"

msgid "VolumeSnapshot %(volume_snapshot_id)s could not be found."
msgstr "卷快照 %(volume_snapshot_id)s 未找到"

msgid "Volume Action %(action)s must in'extend,shrink,rollback,unlink'"
msgstr "卷操作 %(action)s 只支持 'extend'、'shrink'、'rollback'或'unlink'"

msgid "ObjectBucket Action %(action)s must in'quota, owner'"
msgstr "存储桶操作 %(action)s 只支持 'quota, owner' "

msgid "Disk Action %(action)s do not support"
msgstr "磁盘操作 %(action)s 不支持"

msgid "CrushRule %(crush_rule_id)s could not be found."
msgstr "CrushRule %(crush_rule_id)s 未找到"

msgid "VolumeSnapshot Action %(action)s must in 'clone'"
msgstr "卷快照操作 %(action)s 只支持 'clone' "

msgid "a pool named %(pool)s is exists"
msgstr "存储池名称 %(pool)s 已存在"

msgid "a pool named %(pool)s not found"
msgstr "存储池名称 %(pool)s 未找到"

msgid "volume status must in [active, error]"
msgstr "卷状态只支持 'active'或'error'"

msgid "ActionLog %(action_log_id)s could not be found."
msgstr "操作日志  %(action_log_id)s 未找到"

msgid "%(access_path)s could not be found."
msgstr "访问路径 %(access_path)s 未找到"

msgid "iscsi target operation error: %(action)s"
msgstr "ISCSI 操作 %(action)s 错误"

msgid "iscsi target %(iqn)s already exists."
msgstr "ISCSI iqn %(iqn)s 已存在"

msgid "iscsi target %(iqn)s not found."
msgstr "ISCSI iqn %(iqn)s 未找到"

msgid "iscsi acl %(iqn)s already exists."
msgstr "ISCSI ACL IQN %(iqn)s 已存在"

msgid "iscsi backstore %(disk_name)s already exists."
msgstr "ISCSI 存储磁盘 %(disk_name)s 已存在"

msgid "iscsi backstore %(disk_name)s not found."
msgstr "ISCSI 存储磁盘 %(disk_name)s 未找到"

msgid "iscsi acl %(iqn_initiator)s not found."
msgstr "ISCSI ACL IQN %(iqn_initiator)s 未找到"

msgid ""
"iscsi acl %(iqn_initiator)s can't find a mapped lun attached to %(disk_name)s"
msgstr ""
"ISCSI ACL IQN %(iqn_initiator)s 无法找到已映射到磁盘 %(disk_name)s 的路径"

msgid "AlertLog Action %(action)s must in'all_readed,del_alert_logs'"
msgstr "告警记录操作 %(action)s 只支持 'all_readed'或'del_alert_logs'"

msgid "a volume gateway already mount in node %(node)s."
msgstr "节点 %(node)s 已挂载一个块存储网关"

msgid "access path already has volume %(volume)s."
msgstr "访问路径已映射块存储卷 %(volume)s"

msgid "access path %(access_path)s no volume gateway."
msgstr "访问路径 %(access_path)s 没有块存储网关"

msgid "access path %(access_path)s no such mapping."
msgstr "访问路径 %(access_path)s 不存在任何映射"

msgid "can't unmount bgw: %(reason)s"
msgstr "无法解除挂载块存储网关: %(reason)s"

msgid "access path %(access_path)s no more volumes, can't remove."
msgstr "访问路径 %(access_path)s 无多余的块存储卷，无法移除"

msgid "access path %(access_path)s no such volume: %(volume)s."
msgstr "访问路径 %(access_path)s 无此块存储卷"

msgid "volume mapping %(volume_mapping_id)s not exists."
msgstr "块存储卷映射 %(volume_mapping_id)s 不存在"

msgid ""
"access path mapping %(access_path)s:%(client_group)s already has volume "
"%(volume)s."
msgstr "访问路径映射  %(access_path)s:%(client_group)s 已存在块存储卷"

msgid "can't delete access path: %(reason)s"
msgstr "无法删除访问路径：%(reason)s"

msgid "download file error: %(reason)s"
msgstr "下载文件错误：%(reason)s"

msgid "get file size error: %(reason)s"
msgstr "获取文件错误：%(reason)s"

msgid "Timeout error: %(reason)s"
msgstr "超时错误：%(reason)s"

msgid "Osd pause error"
msgstr "硬盘暂停错误"

msgid "Osd unpause error"
msgstr "硬盘暂停错误"

msgid "Cluster not health, Please check cluster status"
msgstr "集群未处于健康状态，请先检查集群"

msgid "Please set monitor role first"
msgstr "请先设置主控角色"

msgid "Connect to %(ip)s error"
msgstr "连接IP地址 %(ip)s 错误"

msgid "Osd status not up"
msgstr "硬盘状态不支持此操作"

msgid "Device or resource busy"
msgstr "设备或资源忙"

msgid "Permission denied"
msgstr "权限不允许"

msgid "Docker socket file %(path)s not found"
msgstr "Docker服务的socket文件 %(path)s 未找到"

msgid "Docker socket cmd %(cmd)s error: %(reason)s"
msgstr "DBUS 命令 %(cmd)s 错误: %(reason)s"

msgid "Dbus socket file %(path)s not found"
msgstr "Dbus的socket文件 %(path)s 未找到"

msgid "Dbus command for %(service)s error: %(reason)s"
msgstr "DBUS 命令 %(service)s 错误: %(reason)s"

msgid "Restart service %(service)s failed"
msgstr "重新启动服务 %(service)s 失败"

msgid "User or Password error"
msgstr "账户或密码错误"

msgid "Radosgw Amdin operation error: %(reason)s"
msgstr "对象存储网关管理员操作错误：%(reason)s"

msgid "S3 Client Error"
msgstr "S3客户端错误"

msgid "compression_algorithm: %(compression)s not found"
msgstr "压缩算法：%(compression)s 不存在"

msgid "ObjectPolicy Action %(action)s must in 'default, compression'"
msgstr "对象策略操作 %(action)s 只支持 'default, compression' "

msgid "ObjectUser %(object_user_id)s could not be found."
msgstr "对象用户 %(object_user_id)s 未找到"

msgid "ObjectAccessKey %(object_access_key_id)s could not be found."
msgstr "用户秘钥对 %(object_access_key_id)s 未找到"

msgid "ObjectBucket %(object_bucket_id)s could not be found."
msgstr "存储桶 %(object_bucket_id)s 未找到"

msgid "ObjectLifecycle %(object_lifecycle_id)s could not be found."
msgstr "生命周期 %(object_lifecycle_id)s 未找到"

msgid "resource_type:{} not exist"
msgstr "资源类型 {} 不存在"

msgid "level:{} not exist"
msgstr "级别 {} 不存在"

msgid "get_metrics_history_args: start and end required"
msgstr "获取历史监控参数需要 'start' 和 'end'"

msgid "Ceph config: missing required arguments!"
msgstr "Ceph配置：缺少必要的参数"

msgid "Ceph config: action is none"
msgstr "Ceph配置需要参数 'action'"

msgid "Ceph config: config is none!"
msgstr "Ceph配置需要参数 'config'"

msgid "cluster: name is none"
msgstr "集群名称不能为空"

msgid "datacenter: name is none"
msgstr "数据中心需要参数 'name'"

msgid "Disk partition role is required"
msgstr "缓存盘分区需要参数 'role'"

msgid "this tab not support"
msgstr "不支持此标签页"

msgid "disk: disk type is none"
msgstr "磁盘需要参数 'type'"

msgid "disk: missing required arguments!"
msgstr "磁盘缺少必要的参数"

msgid "disk: partition_num must be greater than zero!"
msgstr "磁盘 'partition_num' 必须大于 0"

msgid "disk: action is none"
msgstr "磁盘需要参数 'action'"

msgid "k must be number"
msgstr "k 必须是数字"

msgid "can not get file_metas"
msgstr "无法获取文件"

msgid "File too large"
msgstr "文件超过大小限制"

msgid "file_name not exist"
msgstr "文件名不存在"

msgid "file not yet generate or file path is error"
msgstr "文件没有生成或文件路径错误"

msgid "node_metrics_network: net_name required"
msgstr "节点网络监控需要参数 'net_name'"

msgid "node_metrics_histroy_network: net_name required"
msgstr "节点网络历史监控需要参数 'net_name'"

msgid "IP Range %s format error"
msgstr "IP范围 %s 格式错误"

msgid "this tab is not supported"
msgstr "不支持此标签页"

msgid "The object_user_id ({}) is invalid"
msgstr "用户Id ({}) 无效"

msgid "force supports only True and False"
msgstr "force值仅支持 True 和 False"

msgid "missing query_argument bucket_id"
msgstr "缺少参数：bucket_id"

msgid "Osd type err"
msgstr "硬盘类型错误"

msgid "BlueStore not support journal"
msgstr "'BlueStore' 不支持 'journal' 类型"

msgid "FileStore not support DB, WAL or Cache"
msgstr "'FileStore' 不支持 'DB', 'WAL' 或 'Cache'类型"

msgid "osd_top not number"
msgstr "osd_top应为数字"

msgid "op_top not number"
msgstr "op_top应为数字"

msgid "pool: name is none"
msgstr "存储池需要参数 'name'"

msgid "sysconf: post data is none"
msgstr "系统配置未传入数据"

msgid "smtp: post data is none"
msgstr "邮件服务未传入数据"

msgid "smtp could not be found."
msgstr "参数 'smtp' 未找到"

msgid "SMTP service is configured correctly"
msgstr "SMTP服务配置正确"

msgid "New password not allow equal to old password"
msgstr "新密码不能与旧密码相同"

msgid "volume_access_path: {} is already exists!"
msgstr "卷访问路径：{} 已存在"

msgid "no username or password input"
msgstr "没有username或password参数"

msgid "username or password too short"
msgstr "用户名或密码太短"

msgid "username or password too long"
msgstr "用户名或密码太长"

msgid "no access_path input"
msgstr "没有access_path参数"

msgid "name or type not found"
msgstr "名称或类型未找到"

msgid "no node_id input"
msgstr "没有node_id参数"

msgid "no chap_enable input"
msgstr "没有chap_enable参数"

msgid "no client_group_id input"
msgstr "没有client_group_id参数"

msgid "no volume_ids input"
msgstr "没有volume_ids参数"

msgid "iqn: {} is not allowed!"
msgstr "不合法的iqn：{}"

msgid "no mutual_username or  mutual_password input"
msgstr "没有mutual_username或mutual_password参数"

msgid "mutual_username or mutual_passwordtoo short"
msgstr "用户名或密码太短"

msgid "mutual_username or mutual_passwordtoo long"
msgstr "用户名或密码太长"

msgid "no mutual_chap_enable input"
msgstr "没有mutual_chap_enable参数"

msgid "alert_group name already exists!"
msgstr "告警通知名称已存在"

msgid "alert notify: {}"
msgstr "告警通知: {}"

msgid "alert center"
msgstr "告警中心"

msgid "Cluster capacity usage is above {}, (current value is: {})"
msgstr "集群容量使用率 > {}, 当前值是{}"

msgid "hostname:{} CPU usage is above {} (current value is: {})"
msgstr "{}: CPU使用率 > {}，当前值是{}"

msgid "hostname:{} Memory usage is above {} (current value is: {})"
msgstr "{}: 内存使用率 > {}，当前值是{}"

msgid "hostname:{} Sys disk usage is above {} (current value is: {})"
msgstr "{}: 系统盘使用率 > {}，当前值是{}"

msgid ""
"hostname: {}, drive_letter: {} Disk usage is above {} (current value is {})"
msgstr "{}: 物理盘({})使用率 > {}，当前值是{}"

msgid "pool_name: {}, Pool capacity usage is above {} (current value is: {})"
msgstr "存储池{}: 容量使用率使用 > {}，当前值是{}"

msgid ""
"hostname: {}, osd_name: {}, Osd capacity usage is above {} (current value "
"is: {})"
msgstr "{}: 硬盘({})容量使用率 > {}，当前值是{}"

msgid ""
"hostname: {}, network_name: {}, transmit bandwidth usage is above {} "
"(current value is: {})"
msgstr "{}: 网卡({})发送带宽使用率 > {}，当前值是{}"

msgid ""
"hostname: {}, network_name: {}, receive bandwidth usage is above {} (current "
"value is: {})"
msgstr "{}: 网卡({})接收带宽使用率 > {}，当前值是{}"

msgid "obj_user: {}, size_usage is above {} (current value is: {})"
msgstr "对象用户{}: 容量使用率 > {}，当前值是{}"

msgid "obj_bucket: {}, size_usage is above {} (current value is: {})"
msgstr "存储桶{}: 容量使用率 > {}，当前值是{}"

msgid "alert_rule upda param not exist"
msgstr "告警规则要更新的字段参数不存在"

msgid "DSA service in node(%s) not available"
msgstr "节点（%s）上 DSA 服务不可用"

msgid "Object policy placement do not exists"
msgstr "对象策略不存在"

msgid "owner do not exists"
msgstr "用户不存在"

msgid "rgw service do not exists"
msgstr "对象存储网关不存在"

msgid "access key do not exists"
msgstr "认证密钥不存在"

msgid "quota is not enough"
msgstr "配额不足"

msgid "bucket name %s already exists!"
msgstr "存储桶：%s 已存在"

msgid "bucket %s create success"
msgstr "存储桶 %s 创建成功"

msgid "bucket %s create error"
msgstr "存储桶 %s 创建失败"

msgid "bucket {} update quota success"
msgstr "存储桶 {} 更新配额成功"

msgid "bucket {} update quota error"
msgstr "存储桶{} 更新配额错误"

msgid "bucket {} need to be forced to delete"
msgstr "存储桶 {} 需要被强制删除"

msgid "Only available and error bucket can be delete"
msgstr "只能删除可用与错误的存储桶"

msgid "delete bucket {} success"
msgstr "删除存储桶 {} 成功"

msgid "delete bucket {} error"
msgstr "删除存储桶{} 失败"

msgid "bucket {} update owner success"
msgstr "存储桶 {} 更新用户成功"

msgid "bucket {} update owner error"
msgstr "存储桶 {} 更新用户失败"

msgid "bucket {} update access control success"
msgstr "存储桶 {} 更新访问权限成功"

msgid "bucket {} update access control error"
msgstr "存储桶 {} 更新访问权限失败"

msgid "bucket {} {} versioning success"
msgstr "存储桶 {} {} 多版本成功"

msgid "bucket {} {} versioning error"
msgstr "存储桶{} {} 多版本错误"

msgid "Ceph config %s update failed"
msgstr "配置%s修改失败"

msgid "Ceph config %s update success"
msgstr "配置%s修改成功"

msgid "modify conf %s not support"
msgstr "配置%s不支持修改"

msgid "conf %s not in %s group"
msgstr "配置%s不在%s组中"

msgid "Ceph config %s remove success"
msgstr "配置%s删除成功"

msgid "Ceph config %s remove failed"
msgstr "配置%s删除失败"

msgid "Admin cluster exists"
msgstr "管理集群已存在"

msgid "Cluster name exists"
msgstr "集群名字已存在"

msgid "Cluster delete success"
msgstr "集群删除成功"

msgid "Cluster delete error!"
msgstr "集群删除错误"

msgid "Admin cluster cannot be delete"
msgstr "管理集群不能删除"

msgid "Cluster is %s"
msgstr "集群%s"

msgid "Cluster has nodes in doing task"
msgstr "集群中有节点正在执行任务"

msgid "Cluster has osds in doing task"
msgstr "集群中有正在进行的osd任务"

msgid "Cluster is importing"
msgstr "集群正在纳管"

msgid "Please remove radosgw and radosgw routers first"
msgstr "请先移除对象网管和对象路由"

msgid "Invaild action: %s"
msgstr "不合法的行为: %s"

msgid "Invaild mode: %s"
msgstr "无效的模式: %s"

msgid "Cluster balance enable failed: %s"
msgstr "集群数据均衡开启失败：%s"

msgid "Cluster balance disable failed: %s"
msgstr "集群数据均衡关闭失败：%s"

msgid "Cluster balance enabled"
msgstr "集群数据均衡开启"

msgid "Cluster balance disable"
msgstr "集群数据均衡关闭"

msgid "Cluster Pause Success"
msgstr "集群关闭成功"

msgid "Cluster Unpause Success"
msgstr "集群解除关闭"

msgid "Cluster Pause Error"
msgstr "集群关闭错误"

msgid "Cluster Unpause Error"
msgstr "集群解除关闭错误"

msgid "Osd is {} status, can not restart"
msgstr "Osd状态为{}, 不能进行重启操作"

msgid "Start success: {}"
msgstr "启动成功：{}"

msgid "Start failed: {}"
msgstr "启动失败: {}"

msgid "Stop success: {}"
msgstr "关闭成功: {}"

msgid "Stop failed: {}"
msgstr "关闭失败: {}"

msgid "osd.{} service status is inactive, trying to restart"
msgstr "osd.{}服务已停止，尝试进行重启"

msgid "osd.{} cannot be restarted, mark to offline"
msgstr "osd.{}重启失败，标记为离线状态"

msgid "osd.{} is active"
msgstr "osd.{}已恢复健康"

msgid "osd.{} is offline"
msgstr "osd.{}已离线"

msgid "reconnect to ceph cluster {}"
msgstr "已连接到ceph集群{}"

msgid "Could not connect to ceph cluster {}"
msgstr "无法连接到ceph集群{}"

msgid "datacenter: {} is already exists!"
msgstr "数据中心 {} 已存在"

msgid "disk: repeated actions, led is {}"
msgstr "磁盘重复操作， 磁盘灯状态为 {}"

msgid "create disk partitions success"
msgstr "创建磁盘分区成功"

msgid "create disk partitions failed"
msgstr "创建磁盘分区失败"

msgid "Partition type not support"
msgstr "分区类型不支持"

msgid "Disk status not available"
msgstr "磁盘状态不可用"

msgid "remove disk partitions success"
msgstr "移除磁盘分区成功"

msgid "remove disk partitions failed"
msgstr "移除磁盘分区失败"

msgid "current disk:{} partition has used, can not del"
msgstr "当前磁盘 {} 分区使用中，无法删除"

msgid "node %s: disk %s offline"
msgstr "%s: 物理盘 %s 下线"

msgid "node %s: disk %s online"
msgstr "%s: 物理盘 %s 上线"

msgid "email_group name already exists!"
msgstr "通知列表名称已存在"

msgid "the email_group max num is %s"
msgstr "每组邮箱数量不能超过%s"

msgid "the email max len is %s"
msgstr "邮箱长度不能超过%s"

msgid "email %s repeat"
msgstr "邮箱: %s 重复"

msgid "the license.key is invalid"
msgstr "此证书不合法"

msgid "current sys log type: {} not exist"
msgstr "该系统日志类型：{} 不存在"

msgid "There are nodes updating roles"
msgstr "有节点正在设置角色中"

msgid "Node %s status is error, not allow"
msgstr "服务器%s状态错误，不允许操作"

msgid "Node %s in operation, please wait"
msgstr "服务器%s正在操作中, 请稍等"

msgid "Please remove disk partition first!"
msgstr "请先移除磁盘分区"

msgid "The monitor role has been installed."
msgstr "主控角色已被安装"

msgid "Please set network planning"
msgstr "请先设置网络规划"

msgid "Max monitor num is %s"
msgstr "最大主控角色数量为 %s"

msgid "The monitor role has not yet been installed"
msgstr "主控角色还未安装"

msgid "Please remove osd first!"
msgstr "请先移除硬盘"

msgid "The admin role has been installed."
msgstr "管理角色已设置"

msgid "The admin role not installed."
msgstr "管理角色未设置"

msgid "The storage role has been installed."
msgstr "存储角色已被安装"

msgid "The storage role has not yet been installed"
msgstr "存储角色还未安装"

msgid "Node %s has osd!"
msgstr "节点%s还有硬盘未删除"

msgid "Node %s has accelerate disk!"
msgstr "节点%s还有加速盘未删除"

msgid "The object gateway role has been installed."
msgstr "对象网关角色已被安装"

msgid "No object gateway network on this node."
msgstr "节点上没有对象存储网关网络。"

msgid "The object gateway role has not yet been installed"
msgstr "对象网关角色还未安装"

msgid "Node %s has radosgw!"
msgstr "节点 %s 还存在对象存储网关"

msgid "Node %s has radosgw router!"
msgstr "节点 %s 还存在对象路由"

msgid "The block gateway role has been installed."
msgstr "对象网关角色已被安装"

msgid "The block gateway role has not yet been installed"
msgstr "块存储网关角色还未安装"

msgid "Node %s has block gateways!"
msgstr "节点%s还存在块存储网关"

msgid "node remove success: {}"
msgstr "节点 {} 移除成功"

msgid "node remove error: {}"
msgstr "节点 {} 移除失败"

msgid "admin role could not delete!"
msgstr "管理角色无法被删除"

msgid "node %s: set mon role success"
msgstr "节点%s: 添加主控角色成功"

msgid "node %s: set mon role error"
msgstr "节点%s: 添加主控角色失败"

msgid "node %s: unset mon role success"
msgstr "节点%s: 移除主控角色成功"

msgid "node %s: unset mon role error"
msgstr "节点%s: 移除主控角色失败"

msgid "node %s: set storage role success"
msgstr "节点%s: 添加存储角色成功"

msgid "node %s: set storage role error"
msgstr "节点%s: 添加存储角色失败"

msgid "node %s: unset storage role success"
msgstr "节点%s: 移除存储角色成功"

msgid "node %s: unset storage role error"
msgstr "节点%s: 移除存储角色失败"

msgid "node %s: set rgw role success"
msgstr "节点%s: 添加对象存储网关角色成功"

msgid "node %s: set rgw role error"
msgstr "节点%s: 添加对象存储网关角色失败"

msgid "node %s: unset rgw role success"
msgstr "节点%s: 移除对象存储网关角色成功"

msgid "node %s: unset rgw role error"
msgstr "节点%s: 移除对象存储网关角色失败"

msgid "node %s: set admin role success"
msgstr "节点%s: 添加管理角色成功"

msgid "node %s: unset admin role success"
msgstr "节点%s: 移除管理角色成功"

msgid "node %s: set bgw role success"
msgstr "节点%s: 添加块存储网关角色成功"

msgid "node %s: set bgw role error"
msgstr "节点%s: 添加块存储网关角色失败"

msgid "node %s: unset bgw role success"
msgstr "节点%s: 移除块存储网关角色成功"

msgid "node %s: unset bgw role error"
msgstr "节点%s: 移除块存储网关角色失败"

msgid "node %s: set roles success"
msgstr "节点%s: 设置角色成功"

msgid "node %s: set roles error"
msgstr "节点%s: 设置角色失败"

msgid "Please provide roles"
msgstr "请先移除硬盘"

msgid "Can't not set and unset the same role"
msgstr "无法设置并移除相同角色"

msgid "node {} create success"
msgstr "节点{}创建成功"

msgid "node {} create error"
msgstr "节点{}创建失败"

msgid "Admin ip exists"
msgstr "管理IP已存在"

msgid "Cluster ip exists"
msgstr "集群IP已存在"

msgid "Public ip exists"
msgstr "公共IP已存在"

msgid "Please create new cluster to import"
msgstr "请新建集群来执行纳管操作"

msgid "Please Clean First"
msgstr "请先清理集群"

msgid "Please Import First"
msgstr "请先导入集群"

msgid "bucket: %s status abnormal"
msgstr "存储桶：%s 不可用"

msgid "obj_user: %s status abnormal"
msgstr "对象用户：%s 不可用"

msgid "obj_user: %s has not available access_key"
msgstr "对象用户: %s 没有可用的密钥对"

msgid "has not available rgw"
msgstr "没有可用的对象存储网关"

msgid "object_lifecycle %s repeat"
msgstr "规则名称: %s 重复"

msgid "lifecycle target contains: %s"
msgstr "生命周期的规则目标前缀存在包含关系：%s"

msgid "set lifecycle success, bucket_name:%s"
msgstr "设置生命周期成功，存储桶:%s"

msgid "set lifecycle error, bucket_name:%s"
msgstr "设置生命周期失败，存储桶:%s"

msgid "start time must not equal end time "
msgstr "开始时间不可等于结束时间"

msgid "work time not change"
msgstr "执行时间无变化"

msgid "update lifecycle work_time success"
msgstr "修改生命周期执行时间成功"

msgid "update lifecycle work_time error"
msgstr "修改生命周期执行时间失败"

msgid "object_policy name %s already exists!"
msgstr "对象策略：%s 已存在"

msgid "pool: %s is not index_pool"
msgstr "存储池 %s 不是元数据池"

msgid "pool: %s is not data_pool"
msgstr "存储池 %s 不是数据池"

msgid "there are %s buckets using this policy"
msgstr "有%s个存储桶正在使用该对象策略"

msgid "create object_policy success: %s"
msgstr "创建对象策略成功：%s"

msgid "create object_policy error: %s"
msgstr "创建对象策略失败：%s"

msgid "delete object_policy success: %s"
msgstr "删除对象策略成功：%s"

msgid "delete object_policy error: %s"
msgstr "删除对象策略失败：%s"

msgid "is already default object_policy"
msgstr "已是缺省策略"

msgid "set default object_policy success: %s"
msgstr "设置缺省策略成功：%s"

msgid "set default object_policy error: %s"
msgstr "设置缺省策略失败：%s"

msgid "set compression object_policy success: %s"
msgstr "对象策略设置数据压缩成功：%s"

msgid "set compression object_policy error: %s"
msgstr "对象策略设置数据压缩失败：%s"

msgid "object_user name %s already exists!"
msgstr "对象用户：%s 已存在"

msgid "object_user email %s already exists!"
msgstr "对象用户邮箱：%s 已存在"

msgid "object_user access_key %s already exists!"
msgstr "用户密钥对：%s 已存在"

msgid "radosgw not exists can not create user"
msgstr "对象存储网关不存在无法创建用户"

msgid "%s is already in use by bucket"
msgstr "%s 已被存储桶使用"

msgid "create {} success"
msgstr "对象用户{}创建成功"

msgid "create {} error"
msgstr "对象用户{}创建失败"

msgid "%s delete success"
msgstr "删除%s成功"

msgid "%s delete error"
msgstr "删除%s失败"

msgid "%s update success"
msgstr "修改%s成功"

msgid "%s update error"
msgstr "修改%s失败"

msgid "%s create key success"
msgstr "对象用户%s创建密钥对成功"

msgid "%s create key error"
msgstr "对象用户%s创建密钥对失败"

msgid "%s delete key success"
msgstr "%s删除密钥对成功"

msgid "%s delete key error"
msgstr "%s删除密钥对失败"

msgid "%s update key success"
msgstr "%s修改密钥对成功"

msgid "%s update key error"
msgstr "%s修改密钥对失败"

msgid "%s update email success"
msgstr "%s修改邮箱成功"

msgid "%s update email error"
msgstr "%s修改邮箱失败"

msgid "%s update op_mask success"
msgstr "%s修改权限成功"

msgid "%s update op_mask error"
msgstr "%s修改权限失败"

msgid "%s update user_quota success"
msgstr "%s修改用户配额成功"

msgid "%s update user_quota error"
msgstr "%s修改用户配额失败"

msgid "create success: osd.{}"
msgstr "创建硬盘成功：osd.{}"

msgid "create error: osd.{} is offline"
msgstr "创建硬盘失败：osd.{} 离线"

msgid "Disk(%s) status not available"
msgstr "磁盘(%s)状态不可用"

msgid "Disk %s not available"
msgstr "磁盘 %s 不可用"

msgid "Disk %s not for data"
msgstr "磁盘 %s 不是数据盘"

msgid "The partition %s not available"
msgstr "磁盘分区 %s 不可用"

msgid "The partition %s not for data"
msgstr "磁盘分区类型不是 'data'"

msgid "The partition is not on the same machine as the disk"
msgstr "分区和磁盘不在同一个节点"

msgid "%s not support filestore"
msgstr "%s 不支持 filestore"

msgid "%s not support cache"
msgstr "%s 不支持 filestore"

msgid "Node status not idle"
msgstr "节点未处于空闲状态"

msgid "Max osd num is %s"
msgstr "最大硬盘数为 %s"

msgid "delete {} success"
msgstr "删除硬盘成功：{}"

msgid "delete {} error"
msgstr "删除硬盘{}失败"

msgid "Only available and error osd can be delete"
msgstr "只能删除可用与错误的硬盘"

msgid "Invalid osd_top or op_top."
msgstr "osd_top或op_top参数无效"

msgid "osd.{} replace prepare success"
msgstr "osd.{} 清理成功"

msgid "osd.{} replace prepare error"
msgstr "osd.{} 清理失败"

msgid "Only scsi type disk support replace"
msgstr "只有scsi类型磁盘支持换盘"

msgid "accelerate disk %s is replacing, please wait"
msgstr "加速盘%s正在换盘中, 请稍等"

msgid "In the operation osd can not replace disk"
msgstr "操作中的osd不能进行换盘"

msgid "accelerate disk {} clean error"
msgstr "加速盘 {} 清理错误"

msgid "accelerate disk {} clean success"
msgstr "加速盘 {} 清理成功"

msgid "disk role should be accelerate"
msgstr "该物理盘不是加速盘"

msgid "osd.%s is replacing, please wait"
msgstr "osd.%s正在换盘中, 请稍等"

msgid "osd.{} replace success"
msgstr "osd.{}重建成功"

msgid "osd.{} replace error"
msgstr "osd.{}重建失败"

msgid "Osd status should be REPLACE_PREPARED"
msgstr "osd 未清理完成"

msgid "Disk is old please insert new disk"
msgstr "磁盘为旧盘, 请插入新盘"

msgid "Disk slot is inconsistent"
msgstr "磁盘槽位号不一致"

msgid "create disk {} partitions failed"
msgstr "物理盘 {} 创建分区失败"

msgid "accelerate disk {} replace success"
msgstr "加速盘 {} 换盘成功"

msgid "Disk is old, please insert new disk"
msgstr "磁盘为旧盘, 请插入新盘"

msgid "accelerate disk has no partitions"
msgstr "加速盘上没有分区"

msgid "create pool success: {}"
msgstr "创建存储池成功：{}"

msgid "create pool error: {}"
msgstr "创建存储池失败：{}"

msgid "pool_name only support Letters, numbers, underscores"
msgstr "名称仅支持字母、数字、下划线"

msgid "replicate_size not more than failure_domain_num"
msgstr "副本数应小于等于故障域数"

msgid "create ec_pool, rule must is data"
msgstr "仅能创建数据池型的纠删码池"

msgid "(K + M) not more than failure_domain_num"
msgstr "(K + M)应小于等于故障域数"

msgid "delete pool success: {}"
msgstr "删除存储池成功：{}"

msgid "delete pool error: {}"
msgstr "删除存储池失败：{}"

msgid "Pool %s is in processing, please wait"
msgstr "存储池%s正在操作中, 请稍等"

msgid "Pool %s is used by object store!"
msgstr "存储池 %s 已被对象存储使用!"

msgid "Pool %s is used by object_policy!"
msgstr "存储池 %s 已被对象策略使用!"

msgid "pool {} increase disk success"
msgstr "存储池{}添加硬盘成功"

msgid "pool {} increase disk error"
msgstr "存储池{}添加硬盘失败"

msgid "{} decrease disk success"
msgstr "{} 移除硬盘成功"

msgid "{} decrease disk error"
msgstr "{} 移除硬盘失败"

msgid "can't remove osds more than pool's rep size"
msgstr "移除的osd数量不能超过副本数"

msgid "can't remove osds more than pool's available domain"
msgstr "移除的osd数量不能超过副本数"

msgid "not support modify name"
msgstr "暂不支持改名"

msgid "{} update policy success"
msgstr "{} 修改数据安全策略成功"

msgid "{} update policy error"
msgstr "{} 修改数据安全策略错误"

msgid "can't set fault_domain from rack to host"
msgstr "无法将故障域从机架变更到服务器"

msgid "More than one pool use this crush, not allow change fault domain"
msgstr "超过一个存储池使用这个故障域规划，不允许修改故障域"

msgid "No available undo"
msgstr "无可用撤销"

msgid "router_service name：%s not exist"
msgstr "对象路由服务名称: %s 不存在"

msgid "rack: {} is already exists!"
msgstr "机架 {} 已存在"

msgid "The role of node %s is not role_object_gateway"
msgstr "节点 %s 的角色不是对象存储网关"

msgid "The ip address %s is not in gateway_cidr"
msgstr "此IP地址 %s 不在对象存储网关地址范围内"

msgid "Object store has not been initialized!"
msgstr "对象存储功能尚未初始化！"

msgid "The name %s is used by another radosgw"
msgstr "名称 %s 已被其他对象存储网关使用"

msgid "The port %s is used by another radosgw"
msgstr "端口 %s 已被其他对象存储网关使用"

msgid "The ip address %s is invalid"
msgstr "此IP地址 %s 不合法"

msgid "The port %s is used"
msgstr "端口 %s 已被占用"

msgid "Need to create index pool before radosgw"
msgstr "需要在创建对象存储网关之前创建元数据池"

msgid "Index pool must be active, degraded, warning or recovering"
msgstr "元数据池状态必须为健康、警告、降级中或者恢复中"

msgid "create radosgw success: {}"
msgstr "创建对象存储网关成功：{}"

msgid "create error: {}"
msgstr "创建失败：{}"

msgid "delete radosgw {} success"
msgstr "删除对象存储网关成功：{}"

msgid "delete radosgw {} error"
msgstr "删除对象存储网关失败：{}"

msgid "Only available 、inactive 、stopped or error radosgw can be deleted"
msgstr "只能删除健康、已停止与错误状态的对象存储网关"

msgid "Must remove radosgw router before radosgw"
msgstr "必须在删除对象存储网关前删除对象路由"

msgid "Initialize object store successfully."
msgstr "对象存储功能初始化成功。"

msgid "Initialize object store failed!"
msgstr "对象存储功能初始化失败！"

msgid "Object store has been initialized!"
msgstr "对象存储功能已经初始化！"

msgid "Pool status must be active or warning"
msgstr "存储池状态必须为健康或告警"

msgid "Pool %s is not index pool!"
msgstr "存储池 %s 不是元数据池"

msgid "The radosgw %s has router"
msgstr "对象存储网关 %s 已经绑定路由"

msgid "The Router name %s has been used"
msgstr "对象路由名称 %s 重复"

msgid "The virtual ip %s has been used"
msgstr "虚拟IP %s 已被占用"

msgid "The virtual router id %s has been used"
msgstr "虚拟路由ID %s 已被使用"

msgid "HTTP port and HTTPS port can not be same"
msgstr "HTTP端口和HTTPS端口不能相同"

msgid "The node %s has radosgw router"
msgstr "节点%s上已存在对象路由"

msgid "The virtual ip %s is used by another node"
msgstr "虚拟IP地址 %s 已被其他节点使用"

msgid "delete radosgw router {} success"
msgstr "删除对象路由成功：{}"

msgid "delete rgw_router {} error"
msgstr "删除对象路由失败：{}"

msgid "Only available and error radosgw router can be deleted"
msgstr "只能删除可用与错误的对象路由"

msgid "Update radosgw router {} success"
msgstr "更新对象路由成功：{}"

msgid "Update rgw_router {} error"
msgstr "更新对象路由失败：{}"

msgid "Only available and error radosgw router can be updated"
msgstr "只能更新可用与错误的对象路由"

msgid "There must be at least one rgw in router"
msgstr "对象路由中至少需要存在一个对象网关"

msgid "Node {}: service {} status is active"
msgstr "{}: 服务{}已恢复健康"

msgid "Node {}: service {} status is ERROR"
msgstr "{}: 服务{}状态错误"

msgid "Node {}: service {} status is inactive"
msgstr "{}: 服务{}已停止"

msgid "Node {}：service {} status is down, trying to restart"
msgstr "{}: 服务{}已停止，尝试进行重启"

msgid "sys_config"
msgstr "系统配置"

msgid "Object gateway role has been set, please remove all object gateway role"
msgstr "对象存储网关角色已设置，请先移除所有的网关角色"

msgid "Cluster has ceph-mon service, can't not modify cephx dynamic"
msgstr "集群中已有ceph-mon服务，不支持动态修改cephx"

msgid "current pool size is fulled"
msgstr "存储池已满"

msgid "size can not over current pool_total_size"
msgstr "不能超过当前存储池大小"

msgid "Volume name {} already exists!"
msgstr "块存储卷: {} 已存在"

msgid "Volume mapped to access path can not extend or shrink"
msgstr "块存储卷已被映射至访问路径无法扩容或缩容"

msgid "create volume success: %s"
msgstr "创建块存储卷成功：%s"

msgid "create volume error: %s"
msgstr "创建块存储卷失败：%s"

msgid "The volume {} has snapshot"
msgstr "块存储卷：{} 上有快照"

msgid "The volume {} has related access_path"
msgstr "块存储卷：{} 已关联访问路径"

msgid "delete volume success: %s"
msgstr "删除块存储卷成功：%s"

msgid "delete volume error: %s"
msgstr "删除块存储卷失败：%s"

msgid "volume extend"
msgstr "块存储卷扩容"

msgid "volume shrink"
msgstr "块存储卷缩容"

msgid "{} success: {}"
msgstr "{}成功: {}"

msgid "{} error: {}"
msgstr "{}失败：{}"

msgid "The volume: {} has not the snap: {}"
msgstr "块存储卷：{} 上没有此快照：{}"

msgid "The volume: {} has access_path, can not rollback"
msgstr "块存储卷：{} 已关联访问路径, 无法回滚"

msgid "volume rollback success: %s"
msgstr "块存储卷回滚成功：%s"

msgid "volume rollback error: %s"
msgstr "块存储卷回滚成功：%s"

msgid "the volume_name {} has not relate_snap"
msgstr "块存储卷：{} 上没有关联快照"

msgid "volume unlink success: %s"
msgstr "块存储卷断开关系链成功：%s"

msgid "volume unlink error: %s"
msgstr "块存储卷断开关系链失败：%s"

msgid "volume clone success: %s"
msgstr "块存储卷克隆成功：%s"

msgid "volume clone error: %s"
msgstr "块存储卷克隆失败：%s"

msgid "volume_access_path: {} isalready exists!"
msgstr "卷访问路径：{} 已存在"

msgid "has mounted gateway"
msgstr "还存在已挂载的网关服务器"

msgid "has volume mappings"
msgstr "还有已存在的映射"

msgid "no more gateway to delete"
msgstr "没有更多的网关服务器需要移除"

msgid "has volume mappings attached"
msgstr "还存在与之关联的映射"

msgid "client group has attached mappings"
msgstr "该客户端组已经存在映射"

msgid "snap name {} already exists!"
msgstr "卷快照：{} 已存在"

msgid "volume_snapshot create success: %s"
msgstr "卷快照创建成功：%s"

msgid "volume_snapshot create error: %s"
msgstr "卷快照创建失败：%s"

msgid "delete snapshot success: %s"
msgstr "卷快照删除成功：%s"

msgid "delete snapshot error: %s"
msgstr "卷快照删除失败：%s"

msgid "snapshot {} has clone volume, can not del"
msgstr "卷快照：{} 上有克隆出的卷，无法删除"

msgid "Version should be less than or equal to %(max_version)d."
msgstr "版本需要小于或等于 %(max_version)d"

msgid "User(%s) not found"
msgstr "用户(%s) 未找到"

msgid "Must supply a positive value for age"
msgstr "必须给寿命提供一个正值"

msgid "Maximum age is count of days since epoch."
msgstr "最大寿命是从时期开始计算日期的总天数"

msgid "Purge command failed, check stor-manage logs for more details."
msgstr "清除命令失败，请检查stor-manage日志以获取更多详细信息。"

msgid "Error attempting to run %(method)s"
msgstr "尝试运行 %(method)s 时出错"

msgid "%(found)i rows matched query %(meth)s, %(done)i migrated"
msgstr "结果 %(done)i 中有 %(found)i 行，其中 %(done)i 行完成了"

msgid "Must supply a positive value for max_count."
msgstr "必须给最大数量提供一个正值"

msgid "Running batches of %i until complete."
msgstr "批量运行 %i 直至完成"

msgid "Migration"
msgstr "迁移"

msgid "Total Needed"
msgstr "总共需要"

msgid "Completed"
msgstr "完成~"

msgid "Some migrations failed unexpectedly. Check log for details."
msgstr "一些迁移意外的失败了。查看日志了解详细信息。"

msgid ""
"Failed to reset active backend for host %s, check stor-manage logs for more "
"details."
msgstr "重置主机 %s 的活动后端失败，请检查“存储管理日志”以获取更多详细信息"

msgid "Available categories:"
msgstr "可用分类："

msgid "\t%s"
msgstr "\t%s"

msgid "Invalid directory: %s"
msgstr "不合法的目录"

msgid "Failed to read configuration file(s): %s"
msgstr "读取配置文件失败：%s"

msgid "Unknown sort direction, must be 'desc' or 'asc'"
msgstr "未知的排序方向，仅支持 'desc'或'asc'"

msgid "Condition has no field."
msgstr "条件没有字段"

msgid "Error writing field to database"
msgstr "数据库写入错误"

msgid "Unrecognized read_deleted value '%s'"
msgstr "无法识别的 'read_deleted' 值 '%s'"

msgid "Model %s doesn't support counting resource."
msgstr "模型 %s 不支持计数资源。"

msgid "Unknown sort direction, must be 'desc' or 'asc'."
msgstr "未知的排序方向，仅支持 'desc'或'asc'"

msgid "Sort direction array size exceeds sort key array size."
msgstr "排序方向数组大小超过排序键数组大小"

msgid "Couldn't find ORM model for Persistent Versioned Object %s."
msgstr "找不到持久版本对象的ORM模型%s"

msgid "attribute %s not lazy-loadable"
msgstr "%s 属性不是懒加载"

msgid "VersionedObject %s does not support conditional update."
msgstr "模型 %s 不支持有条件的更新。"

msgid "Invalid config type"
msgstr "不合法的配置类型"

msgid "DSpace manager service stoped."
msgstr "DSpace服务停止"

msgid "Crush hostname Invalid"
msgstr "主机名无效"

msgid "Rack Invalid"
msgstr "机架无效"

msgid "Datacenter Invalid"
msgstr "数据中心需要参数 'name'"

msgid "Ceph package not found"
msgstr "Ceph软件包未找到"

msgid "Installed version not support"
msgstr "已安装的Ceph版本还未被支持"

msgid "Ceph public_network not found"
msgstr "Ceph public_network 未找到"

msgid "Ceph public_network not equal to cluster public_network"
msgstr "Ceph public_network 与集群业务网络配置不同"

msgid "Ceph cluster_network not found"
msgstr "Ceph cluster_network 未找到"

msgid "Ceph cluster_network not equal to cluster cluster_network"
msgstr "Ceph cluster_network 与集群存储网络配置不同"

msgid "Admin ip(%s) alreay in platform"
msgstr "管理网Ip(%s) 在平台中已经存在"

msgid "Repository not available"
msgstr "安装源不可用"

msgid "Repository version not support"
msgstr "安装源中的Ceph版本还未被支持"

msgid "Repository not found Ceph"
msgstr "安装源中未找到Ceph"

msgid "ssh to localhost failed"
msgstr "SSH到localhost失败"

msgid "cluster ip not found"
msgstr "集群网络ip未找到"

msgid "cluster ip not in cluster_cidr"
msgstr "集群网络ip未找到"

msgid "public ip not found"
msgstr "业务网络ip未找到"

msgid "public ip not in public_cidr"
msgstr "业务网络ip未找到"

msgid "admin_ip,cluster_ip,public_ip is required"
msgstr "需要参数 'admin_ip', 'cluster_ip', 'public_ip'"

msgid "osd id must int type"
msgstr "osd id 必须为数字"

msgid "Placement options cannot be empty!"
msgstr "对象策略配置选项不能为空！"

msgid "Option %s is not supported!"
msgstr "配置选项%s不支持!"

msgid "old style configuration can use only dictionary or memcached backends"
msgstr "旧样式的配置只能使用字典或缓存后端"

msgid "int"
msgstr "整型"

msgid "bool"
msgstr "布尔"

msgid "string"
msgstr "字符串"

msgid ""
"The cluster receives an alert message:\n"
"    {}\n"
"Please deal with it timely"
msgstr ""
"集群收到告警信息:\n"
"    {}\n"
"请及时处理"

msgid "cluster_usage"
msgstr "集群容量使用率超过阈值"

msgid "cpu_usage"
msgstr "cpu使用率超过阈值"

msgid "memory_usage"
msgstr "内存使用率超过阈值"

msgid "sys_disk_usage"
msgstr "系统盘使用率超过阈值"

msgid "osd_usage"
msgstr "硬盘容量使用率超过阈值"

msgid "pool_usage"
msgstr "存储池容量使用率超过阈值"

msgid "service_status"
msgstr "服务状态异常"

msgid "osd_status"
msgstr "硬盘状态异常"

msgid "disk_usage"
msgstr "磁盘使用率超过阈值"

msgid "transmit_bandwidth_usage"
msgstr "发送带宽使用率超过阈值"

msgid "receive_bandwidth_usage"
msgstr "接受带宽使用率超过阈值"

msgid "object_user_size_usage"
msgstr "对象用户容量使用率超过阈值"

msgid "object_bucket_size_usage"
msgstr "存储桶容量使用率超过阈值"

msgid "disk_online"
msgstr "磁盘上线"

msgid "disk_offline"
msgstr "磁盘下线"

msgid "IP address {} format is incorrect!"
msgstr "IP地址格式错误"
